你地擺酒係男方比曬定AA制

因為搞場大龍鳳平均要30萬
兩個都有份結婚冇理由要男方比曬架
想知實際上幾多人係AA制
又或者將來唔介意AA

如果兩邊都係男方呢？

將來唔介意aa
但擺酒搞咁多嘢好似做show咁
慳番啲錢仲好啦
最多同兩家熟嘅親戚食餐飯就算

出哂先無所謂 人情你收哂咪得 唔會蝕好多

條女唔制阿佢屋企人都要求搞

咁不如娶個印度妹好過喇,佢哋又會貼埋嫁妝同大床

婚姻嘅要求好簡單，就係為對方付出所有。
結得婚做得兩夫妻都仲要考慮A唔AA制…不如諗諗仲應唔應該結婚啦…

認同

見過男方俾曬,女方食曬人情

莫講要出錢
人情仲要有d係女家收

所以香港地做男人好辛苦
明明讀書做野男女都係一樣樣
但到出錢就你係咪男人來ga

結婚就開個聯名啦 大家每個月擺錢入去 for 家庭開支

擺酒 d 錢咪係個個戶口出 收返嚟 d 人情入返入去

有幾難諗？

真係要睇兩邊屋企人介唔介意

不過人情唔想計住曬 唔好預會cover到

唔擺

但依家講緊錢wo

咁屌

又得姐

你屋企人ok?

如果擺酒都要女方夾...
真係要嚴重考慮嫁唔嫁得過

就係同你講緊錢，結婚之後就咩都一齊㗎啦。
唔再用「我」而用「我哋」。
我而家已經唔係同你講緊應唔應該男方俾或者AA制。
你應該諗「我哋」擺唔擺酒，「我哋」點找呢筆數，「我哋」夠唔夠錢擺呢場大龍鳳。
如果你或另一半冇用「我哋」嚟思考，咁「你哋」其實未準備好結婚。

咁咪佢地俾

我講緊嘅未同你講緊嘅一樣意思囉…

又唔係佢哋結婚
況且我父母想我開心多啲 乜都由得我又易話為
係班閪親戚可能要chur餐飯